武漢肺炎病毒響星馬泰地區完全係垃圾！

新加坡 90人中, 0死, 53人康復！
泰國 35人中, 0死, 21人康復！
馬來西亞 22人中, 0死, 20人康復！

正式宣佈星馬泰係MVP！

肺炎怕熱

似乎係真

有個講法過星馬泰既病毒株經過飛機輻射突變變弱左
之前台大發現左有兩隻突變突多人中招，但有一隻相對溫和

連登仔︰星馬泰一齊隱暪

咁點解釋伊朗死咁撚多人

伊朗人係亞種所以易死

痴線五毛，使唔使咁曲折搵位入
中美和好，反中撚炒哂車

有三種解釋
1. 星馬泰醫療水平好高
2. 伊朗果隻已經突變做高死亡率版
3. 伊朗果隻係武漢原汁原味版

呢隻野8成似沙士
怕熱正常
環境不利會威力大減

伊朗無錢
邊有錢醫

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

點撚樣呀五毛 你真係出哂名

愛滋病康復者

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

原來係未有heat resistance II

印尼一個人都冇添
唔驗未冇事囉

回憶小子: 中美和好，反中撚炒哂車

根本唔駛醫
好返嗰啲大部份都係靠自己抵抗力好返

Pull

有道理

因為有紫外線

條五毛又炒多次